[有片]楊岳橋扭頭擰髻：當我係美國反制裁香港時建制派去左邊？邊個話反對派只係識唱衰香港？

楊岳橋七情上面，有齊關目，扭頭擰髻：當我在5月到美國反制裁香港時建制派去左邊？你地愛國愛左邊到？𠳝！好笑啦～邊個話反對派只係識唱衰香港？！𠳝！

毛婆：建制派可恥～

關目

條眉好有戲

只係識得自吹自擂又有何用呀？

包括自己

一齊死

咁佢又無錯
班建制鬧自己人最叻
對外就一舊屎咁
仲廢過政府班官

咪同泛民一9樣

呃鳩完港豬仲想呃鬼佬 一國兩制一早玩完 仲出去同人講一國兩制運作良好

就係因為你自動請纓，保皇黨咪唔駛做野

泛民仆街係事實
不過以事論事
佢係有做野

好心你地班泛民算X數啦

咪又係為自己個中產地位講反制裁

對外一向幫中共做野
對香港人冇幫助

97之前唔計喇
97後 每年直選過半數
做過啲咩野 當我失憶
巴打求其數啲黎聽下

連23條都係靠田北俊
做野？你做過啲咩姐世界冠軍

自己咪又係建制派身份訪美

你係咪忘記左有分組點票呢樣野
泛民做過咩自己google下
如果你係無投票權就無謂講咁多
當年我有份送長毛入去反對領匯
不過由鄭家富界票開始就就唔鐘意泛民
唔洗懶醒
泛民以外既非建制更加無政治本錢

關鍵一席

黃教主個幾年係抗爭做得最有效率
無傳統泛民個種虛偽而又有霸氣
一換班後生既出黎就俾人DQ哂
投完票就飛左落咸水海
吹脹

分組點票正正賦予左泛民（地區直選大多數）有否決議案既權力
咁多年黎否決過啲咩？
仲好意思講領滙

咁你咪google下否決過乜野囉
唔洗人餵到埋咀邊掛

間接幫緊共產黨仲咁大聲

入面有條友講得好啱 曼德拉叫世界大力制裁南非 泛民呢就叫人唔好制裁香港

容許我再次感謝整理上面資料既巴打

吹奏泛民果堆弱智喺信仰方面同耶撚有得fight